何志光一條on79 up 片有17萬人睇

9:30 - 12:30
佢可以將本民前、甄燊港、劉慧卿、黃毓民，講做同一個組織，係直接收美國佬錢，on9到一個點，係聽到會笑出黎

痴撚線，條片8個鐘，有18萬人睇，係咪click view 數呀

係喎呢幾個月 呢啲youtuber嗰view數好似上升咗幾倍

陳怡同埋茶餐廳都係咁

會唔會係啲五毛翻牆順便睇埋

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

呢啲廢片唔好Click入去幫人刷數據

應該係，中共要用fake news搞冧返送中運動

youtube 片同view 數會提升fake news 被相信程度

人哋諗住學返人哋俄羅斯吞併克里米亞嘅舊橋

用Fake news 打冧呢場運動

點解我會搵何志光既youtube？因為我隔離屋既中老阿嬋間唔中就開電腦睇，開哂spesker，我隔離屋都聽到，聽到一d咩曱甴呀，暴徒呀

—搵黎聽，dllm 呀，咁撚柒都有人聽

何志光都唔識 好打有限

Youtube越黎越多呢啲片

當年狙擊毓民輸99條街

8個鐘? 2X分鐘渣啵

寫得唔好，當時條片只是出了8個鐘

條友永遠都係屌緊同一班人

當年就話人收共產黨錢，而家變哂收美金

講到似層層又大聲夾惡，害左好多廢老變藍

收美金說法與共產黨同一口徑，同其他陳怡既片之流有協同效應

一野檢舉曬佢成個page咪得，唔會幫佢推view，講曱甴就中仇恨談論，講Jimmy就中歧視同性戀，唔摺都大把片落架，不過report 數一定要高先得